hkcc asso in health studies vs Cusco HD in health care

兩間邊間好，有咩分別，除左一個喺HD,一個喺asso.
學費都差幾千蚊

hkcc of course

睇學費而揀嗎

CUSCS太垃圾
我有fd入咗都話要跳槽HKCC

係睇升ugc率，hkcc入面爆到4有機會入到三寶

如果比你地揀 你地會揀
Hkcc asso in health care / cuscus HD in health studied / hkuspace asso in nursing 邊間

如果你一開始已經aim nursing就hkuspace, 想搏三寶就入hkcc, cuscus狗也不屌

Cuscs ugc 邊度有得睇 我搵唔到

而且如果英文2 去讀hkcc asso in health studied 會唔會好辛苦，同埋無機會升u?

英文2 non jupas報nursing係一定唔會收，因為呢個係醫管局規定
同埋health studies啲野英文level 3都好勉強，英文2係冇可能應付到
老實講，英文2去讀asso同送死冇乜分別

咁點算 讀cuscs?

直情唔好讀asso，讀HD

唔洗諗一定hkcc hs 極多人入番u嘅 nursing year3
努力dd 博下poly5寶又得 唔使執屎尿
Btw英文2 Hs 收咩？

Eng 2左好似連收都唔會收架喎

我有個fd 2左都有Hkuspace hkcc 收 點解....

咗

個entry requirement的確係寫五條2, 但係讀唔讀得好同埋non jupas大學收唔收係兩回事

原來喺咁 咁如果我英文2左 應該讀cuscs 較好？